GOT7代言Adidas Originals成品牌全球大使

9月24日GOT7官方頻道釋出了主打歌Lullaby另一支獨特主題影片，影片裡GOT7七人帥氣穿著Adidas Original黑白運動服表演著他們新主打歌Lullaby，愛迪達官方在這個月稍早宣布GOT7成為他們Adidas Origianls的品牌全球大使。

與全球知名運動服品牌愛迪達的合作更進一步證明了GOT7全球人氣和吸引力,且在成功地完成了他們Eyes On You世界巡迴演唱會後也帶來了更多人氣。除了愛迪達以外，GOT7也獲得了其他品牌的代言包括保養品品牌 ；此外，GOT7成員們也榮獲南韓消防局的名譽大使。

好想同JACKSON著同一套

jackson哥哥真係好型好skr🤙🏻

有種男人味